覺唔覺賣淘寶貨既黃店, 仲黑心過大陸商人?

你淘寶貨可能質料差,可能翻品,
但起碼人地價錢好平,
你知道係淘寶貨,買得都預左易爛

但賣淘寶貨既黃店, 賣淘寶貨之餘, 仲要抄黃絲名號,吊高十倍賣,
你投訴佢,佢屌返你轉頭.

某程度上,仲衰過大陸商人

有D傻尻屌埋藍店先好笑
人地又唔係自稱黃店 賣淘寶野關你9事咩

呢個真，明明自己都可以tb直送到屋企門口。佢地左手交右手markup勁多仲要用黃圈呃尻班手足，唔撚屌尻佢地唔得。

荃扣里

pish

ssp 電子特賣城冇賣貴十倍又點計

比錢啲淘寶落黎賣既鋪 我不如自己淘
如果係唔係都係買淘寶貨
搵唔到外國替代品先淘

咪撚用支那apps啦